今個週日有無18區賣港派落敗頭7哭喪大遊行

如題，去各區建制辦事署哭喪

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應